來齊集這裡 來全力抗對 曾共度患難日子總有樂趣

9月15日見！